每日兩點，準時落雨

準過天文台